[漫畫]教え子がAV女優、監督はボク。

扮工中唔覺意搵到呢本漫畫,睇名以為係重咸,但應該算純愛?

男主係教師,鍾意電影,道德撚,處。
女主係男主學生,對男主有好感但比學校發現。
男主為左保護學生自己離職,之後經朋友介紹入av公司做助理。
講得av肯定有裸露,但唔多,用左唔少地方寫男主作為道德撚但又係度拍av嘅掙札。
笑點幾多,特别係之後素人約會battle
如果有時間可以睇下
唔知有無漢化,但應該機會微

生肉連結: